個心好似比人挖空咗

一次又一次
每次挖走少少
最後挖到空咗

空左就唔會痛

on9

菜無心可活，人若是無心，如何？